其實要對準林鄭成日講嘅「少數」極端分子

民主社會都會有「少數服從多數」嘅概念
佢想普遍市民覺得出黎示威嘅人屬於少數
之前聽一個浸大前學生會會長講
對話係無用 因為大家各自講自己立場係無意思
要代表真正民意 要代表誰才是大多數
首先要有一個民主制度 果個就係雙普選
所以下次一有人講起對話 我覺得可以試下講以上呢個論點

另外其實仍然有好多人唔記得五大訴求係乜
如期成日講改乜野口號 不如直接每個訴求叫出黎
尤其係普選 呢個要嗌多啲

五大訴求為
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回 612 暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

推

Push